三上悠亞暗黑領軍 14位AV女神限定2017年曆推出

超狂「潘朵啦女神年曆」開賣，由國民偶像轉戰女優的三上悠亞打頭陣，外加AV業界「救世主」高橋翔子等，14位AV女神跨海助陣，聯名推出親筆簽名版的台灣限定年曆，打造「暗黑界年度逸品」，讓粉絲新的一年天天精力四射！

超狂「潘朵啦女神年曆」開賣，由國民偶像轉戰女優的三上悠亞打頭陣，外加AV業界「救世主」高橋翔子等，14位AV女神跨海助陣，聯名推出親筆簽名版的台灣限定年曆，打造「暗黑界年度逸品」，讓粉絲新的一年天天精力四射！
原為日本女團SKE48主力成員的鬼頭桃蔡，改名三上悠亞，頂著傲人F乳，進軍AV界，在「AV界奧斯卡」DMM成人影片頒獎禮上，奪下4項大獎，人氣爆炸，除了在AV界有亮眼的成績外，海外的工作更是滿檔。

AV女神合體2017年「潘朵啦女神年曆」，要讓粉絲「射向宇宙」！（圖／Pandora 潘朵啦成人娛樂，2016.12.14）

而被日本AV業界稱為「救世主」的高橋翔子，轉職前已是赫赫有名的寫真偶像，甚至有著「寫真四天王」的頭銜，因受到援交醜聞的影響，毅然加入AV界，一口氣橫掃日本AV OPEN片商大賞7項大獎，聲勢驚人。

上悠亞限量暗黑卡貼超撩人！（圖／Pandora 潘朵啦成人娛樂，2016.12.14）

除了三上悠亞、高橋翔子兩位AV界新秀天后，還有JULIA、天海翼、神咲詩織、鈴木心春等女神也在年曆陣容，預購還加碼附贈「三上悠亞限量暗黑卡貼」，滿足粉絲的各色想像。

月一女神，滿足粉絲各色想像！（圖／Pandora 潘朵啦成人娛樂，2016.12.14）

超狂「潘朵啦女神年曆」開賣，由國民偶像轉戰女優的三上悠亞打頭陣，外加AV業界「救世主」高橋翔子等，14位AV女神跨海助陣，聯名推出親筆簽名版的台灣限定年曆，打造「暗黑界年度逸品」，讓粉絲新的一年天天精力四射！

屌 求其揾個封面退地 加個月曆就當新野賣 不了

好撚柒

樓主是耶人

咪係，日本仔好似以為外國未睇過av咁

而家啲女，除左三上之外無個識
吉澤明步引退左未
松島楓去左邊

下年十二月仲有幾多人留喺AV界。

吉澤仲有出，但係依然冇中出or無碼。
松島好似上咗岸。

好似dyes card咁

12個月但14個

好似唔係日本出喎
獨立出嗰啲實係新影過

有兩個月起雙飛呱

julia 都唔識? 唔會掛
仲有高橋聖子 天海 呢d都算出名架喎

咪係 仲有神咲詩織都算資歷深嗰班啦
不如話自己識得少

東凜好撚正

14個，空了

整到同支那d山寨版一樣